{
    "8 characters with uppercase and lowercase letters": "需8位英數字或符號, 必需包含大小寫英文字母",
    "Account": "帳戶",
    "Account Type": "帳戶類別",
    "Add New Address": "加入新地址",
    "Add New Card": "新增信用卡",
    "address": "地址",
    "Address": "地址",
    "Addresses": "地址",
    "billingAddress": "帳單地址",
    "Box Rental Date": "租用日期",
    "Box Rental Record": "租箱記錄",
    "Box Type": "箱型",
    "BUSINESS": "商業",
    "Cancel": "取消",
    "CANCELLED": "已取消",
    "cannot be": "不能為",
    "COMPLETED_PAID": "完成 / 已付款",
    "COMPLETED_UNPAID": "完成 / 未付款",
    "Confirm Password": "再次輸入密碼",
    "createDateTime": "建立日期",
    "Credit Card": "信用卡",
    "Dashboard": "我的資訊",
    "DAY": "天",
    "DAY_plural": "天",
    "Default Billing": "預設帳單地址",
    "Default Shipping": "預設派送地址",
    "Dimension": "大小",
    "Edit Account": "更改帳戶資訊",
    "Edit Account Info": "更新帳戶資料",
    "Edit Address": "更改此地址",
    "Edit User": "更改登入資訊",
    "Edit User Profile": "更改登入資訊",
    "Email": "電郵",
    "Email/Phone": "電郵或香港手機號碼",
    "Email/Phone or password error.  Please check and try again.": "電郵/電話 或密碼錯誤, 請修正並重試.",
    "Existing Password": "現在密碼",
    "First Name": "姓",
    "Forget Your Password?": "忘了你的密碼?",
    "has a wrong status": "狀態錯誤",
    "has expired": "已超過有效期",
    "Hello, user!": "{{name}}你好!",
    "HOLD": "待處理",
    "Hong Kong Mobile Number": "香港手機號碼",
    "How do you want to verify your account?": "確認帳戶的方法",
    "ID": "編號",
    "INIT": "剛建立",
    "Last Name": "名",
    "Last Update": "最後更新",
    "Login": "登入",
    "Login Page": "登入頁面",
    "Logout": "登出",
    "Managed Accounts": "可管理的帳戶",
    "MONTH": "個月",
    "MONTH_plural": "個月",
    "Must be email or phone number": "必需為電郵或香港手機號碼",
    "My Accounts": "我擁有的帳戶",
    "My Keep": "我的帳戶",
    "Name": "名稱",
    "Need at least 6 characters": "密碼需最少6位",
    "New Password": "新密碼",
    "Not authorized": "沒有權限",
    "Organization / Contact Person Name": "公司 / 聯絡人姓名",
    "Password": "密碼",
    "password": "密碼",
    "Password does not match": "密碼不相等",
    "pcs": "個",
    "pcs_plural": "個",
    "PERSONAL": "個人",
    "Phone": "電話",
    "Please activate your account within": "請於此時間內啟用戶口",
    "Please choose your account": "請選擇帳戶",
    "Please enter Hong Kong mobile phone number": "請輸入香港手機號碼",
    "Please enter valid email address": "請輸入正確電郵地址",
    "Please enter your First Name": "請輸入姓氏",
    "Please enter your Last Name": "請輸入名字",
    "Please Login First": "請先登入",
    "Please login to continue": "請登入以繼續",
    "PROCESSING_PAID": "處理中 / 已付款",
    "PROCESSING_UNPAID": "處理中 / 未付款",
    "Quantity": "數量",
    "Quotation": "報價單",
    "Quotation date": "報價日期",
    "Record Number": "記錄號碼",
    "Remove Selected Card": "删除此卡",
    "Rent Mode": "租用期",
    "Rental Details": "詳細內容",
    "RentalOrder": "租箱記錄",
    "Resend by": "重新發出",
    "Reset is done.  Your should receive your password shortly by": "我們已為你重新設立密碼. 請查看你的",
    "Reset Your Password": "重設密碼",
    "Select a credit card to update/remove": "選取一張信用卡作更新/移除",
    "Sign Up": "註册",
    "SMS": "手機短訊",
    "Standard Box": "標準箱",
    "Status": "狀態",
    "Stripe processing error": "信用卡系統現未能處理, 請稍後再試",
    "Submit": "提交",
    "System is currently busy, please wait for 1 minute and try again": "系統現在繁忙, 請等1分鐘再試.",
    "This is the last item, you cannot disable it": "帳戶中, 請保留最少一個{{object}}.",
    "Total Price": "總價",
    "totalAmt": "總金額",
    "Unit Price": "單價",
    "updateDateTime": "最後更新",
    "User Activation": "用戶驗證",
    "User ID is invalid.  Please check.  Direct copy and paste will be better than manual key in": "用戶編碼錯誤, 請更正. 以剪貼方式輸入可減低錯誤機率",
    "Validate": "驗證",
    "Verification PIN": "驗證碼",
    "Verify": "驗證",
    "View Only Accounts": "可查看的帳戶",
    "We cannot find": "我們找不到",
    "Welcome to P001": "你好! 這裹是P001 :)",
    "YEAR": "年",
    "YEAR_plural": "年",
    "You have no addresses with us": "我們未有你的地址記錄",
    "You have no credit card registered with us": "你還未加入任何信用卡資料",
    "Your": "你的",
    "Your card is declined": "你的信用卡不被收款系統接納, 詳情請向你的發卡機構查詢.",
    "Your card is expired": "你的信用卡已經過期.  請查看到期日",
    "Your card number is invalid.": "你的信用卡號不正確.",
    "Your CVC code is incorrect": "你的CVC 核對碼不正確. 請更正後再試",
    "Your login/account is not activated.  If you have already activated your account, please contact our support team.": "你的用戶/帳戶未啟用.  如你確定已啟用過, 請聯絡我們.",
    "Your user login is already activated, redirecting to login page, please wait...": "你的登入用戶已啟用, 將轉到登入頁面, 請稍候...",
    "Billing Address": "帳單地址",
    "Please choose your billing address": "請選擇你的帳單地址",
    "Shipping Address": "貨物收/派地址",
    "Please choose your shipping address": "請選擇貨物收/派地址",
    "Sun": "日",
    "Mon": "一",
    "Tue": "二",
    "Wed": "三",
    "Thu": "四",
    "Fri": "五",
    "Sat": "六",
    "Pick Up Date": "存箱日期"
}